有冇人聽過黃秋生地踎搖滾隻碟 好撚痴線

香港grunge rock第一人
簡直係大預言家
地踎搖滾

無能用者

莫須有

成日煲
香港地，你哋要早撚啲死

又邊位茄喱啡

好柒

究竟係邊個想香港地早撚啲死

好撚rock

佢究竟識唔識彈吉他嘅？

幸福摩天輪正

頹廢版幸福摩天輪
幸福已經一去不返

當年中一聽eason無意中搵到佢個版 愛上左

呢個版本啱晒毒撚聽
幸福喎，未見過喎

中學有買碟

香港kurt cobain

迷幻過迷幻搖滾
係咪可以開創一派 痴線搖滾

當年唱k有得唱支離疏
我點黎唱全場dead air

做過同樣嘅嘢

睇ViuTV有一套講公屋嘅記錄片，佢拎過支古典結他彈黃飛鴻首歌

專登買返隻二手

細細個𣎴願返學 就註定長大無用

好撚正 生抽幾時玩返音樂

香港地我地要打飛機

最後笑撚左
完全唱到忘我境界咁

翻唱幸福摩天輪同花房姑娘都好正

吓

叱吒15嗰陣表演過

lm

唱果陣不其然會好似成個世界得翻自己
成首歌無人駁到一句
唱完發現有一半人去咗廁所
無去廁所果d目無表情

靈魂樂

鹹蝦燦

細細個，不願返學，就註定長大無用

秋生幾時開個唱

sex pistols加nirvana

保證無和音撚插把嘴

愈聽愈正
邊度有得買佢隻碟？

1996年嘅碟
其實我都想知

見到carousell同yahoo拍賣都有

今天 終於中秋節～

搖滾碟中間夾住首柔和嘅情歌
歌詞真摯到我覺得係真人真事寫出嚟

中學果陣成日聽

好鍾意佢同農夫個首奇跡

可惜mv冇佢

香港乜都冇 哎句老撚土 望阿伯你收到
以前成日聽呢首

型能刀

youtube竟然有 原來曲、詞都係佢作 好撚勁

港版Cobain
可惜果個年代冇人欣賞

香港經濟跌到 快過替你條毛

三隻碟都有齊地踎搖滾講香港同大陸嘅歌到今日都係咁中，次次講逃犯條例都諗起莫須有

記得當年地踎搖滾出街嗰陣，佢喺油麻地果欄開咗場mini concert